隻貓係彩虹邨走失咗

如題

希望有好心人見過/執到

邨友 幫你留意下

幫推

呢啲係乜貓，認唔認到人？

勁鍾意呢種毛色，仲有四隻腳

有冇多d資料
幾時唔見邊個位唔見

有冇巴絲打知有咩FACEBOOK GROUP/FORUM 都應該去開POST搵?

好慘

會唔會彩虹邨啲鋪頭嘅貓仔一齊玩緊

天下貓貓

文具鋪定漫畫鋪

咁陰功

肥到吖

四隻腳

上星期一/二 白雪樓個頭

屌 好撚可愛

Pish

搵到既可以tg我

幫推 希望搵得返

推

同附近啲流浪貓放風話好掛住佢希望佢翻屋企
傳說話佢地會轉達比走失咗既貓貓

佢叫加菲啊 佢唔驚人架

今晚幫你問吓文具店隻貓

開post去天下貓貓一樣貓個Facebook group問啦

啱啱問咗個呀伯話冇見過

唔知呀我返緊工 我提出下會唔會喺嗰邊有其他貓貓嘅地方咋

Btw 有貓嘅地方仲有郵局隔離，藥房同7仔中間嗰間鋪，google map話佢叫永容百貨？冇幫襯過唔知佢叫咩名

有個彩虹區嘅Facebook group呀，唔知樓主你會唔會諗住喺度問下

希望快啲搵返

pish

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

Push

推上熱門

肯定又係先斬後奏

佢應該想話四腳踏雪

Pish啊 搵唔到啊

見到有人拎住貓籠係咪你地

應該係

推啊

佢屋企人有無講放左去邊